香港有無一個地方可以係咁鳩嗌發泄又唔會騷擾到人？

股票日日舌到仆街
跟父母住公屋自怨不公平、嘆不能置業遷怒於地產商及奸商
顧主無良刻薄、薪金低永無出頭天
父母生於基層、父做牛工母親做清潔工作失禮街坊
人生無希望、活在當下得過且過便算

鎖羅盤

YES

樓梯

買左咩

山頂，喊到傻都冇人理

去啲裝緊修嘅屋度大嗌就得
佢哋攞咗permission，指定時間內可以製造嘈音

go mountain

腳踏實地

買居屋算啦

your heart

K房 同職員講我會鳩叫 俾間偏啲嘅房

你po左咁多張圖，呢張最有用